[角川+DMM]艦隊Collection [54] 長草期在做什麼？ 有空來解任嗎？

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

這很婆

《艦隊收藏》是一款由 DMM 及角川遊戲共同開發的遊戲，
遊戲角色在 NicoNico 及 Pixiv 有極為龐大的人氣。

和一般 Web-game遊戲不同，
本作即使不課金，亦不會大幅影響遊戲進度。
只要有計劃，就可以完全不課金，獲得所有艦娘，注意因船位有限獲得所有艦娘不代表可以保留所有艦娘。

工具及資訊連結：
【日文 Wiki】（所有地圖攻略、艦娘裝備資訊）：

【VPN】（中繼服務器）：

【官方 Twitter】（更新資訊）：所有伺服器名額開放、維護

遊戲連結：
【DMM 登入畫面】（未有帳號者，請先註冊）：

【《艦隊收藏》遊戲主頁】（必須使用 VPN 登入，請見下面教學）：

這遊戲需要vpn才可遊玩
Nord vpn 暫時可入驚： 429 516 517 573 580

kc3好用 (by黎明)

新人建議看看這個

本人並不推薦課資源

-有待更新-

LM

LM
解任解到傻撚咗
越解越多

new post lm

Z作戰前段差6-4
係咪應該連埋六水戰一齊解

= =

想微妹

睡了

New post lm

日進 終於60lv

新人留名

morning

真好
我嗰隻仲係lv3x

萌新求教,依個咩妖術?

lm

有時poi係唔準，我估你實際應該係99%左右，跟住佢mark up 上左100%

你想肯定啲既話可以開埋kc3睇

用kc3準啲
我確保一定成功會推到100以上

好串

三十幾呢都串？

有日進好串

120lv仲放1lv船 幾時死

各位隻Helena都配裝？

@山風巴

主主偵電

thx
佢雷裝都幾低下

本身都無雷裝

1lv放置中...

下牛好

火力高嘅 可以一用。
最多玩嗰陣用魔改囉

邊位

四傻明

我老婆

RUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

好

呢隻畫得好好

你唔愛吹雪

吹雪好大方
佢不嬲俾我屌幾條女

太勁

屌老母
今個禮拜4-2 解東方同輸送可以打咗10場先入到一場王

ching係咪砌錯隊 我拎埋黎解ろ号都係用左9個桶咋喎

用開平時嗰隊
2CV 4DD

自己用1CV1CVL2CL(T)2DD
都係用多少少油彈
慳時間最重要

2CV4DD係順便升驅

咁梗係啦 4dd咁脆
我就2cv2dd1bb1cav

BB又誇張咗少少

練緊south dakota順手擺埋落去姐 同埋可以確保有二輪砲擊殺曬啲補給 唔係會好蝕

落BB打4-2有機會兜遠路殺多兩隻運輸艦

要打補給艦都去2-2順手撈油啦洗乜咁高消
4-2會經常出門歪落下路打多點,咁不如打4-4重穩定3戰入王刷埋戰果
真係貪佢兩部隨機入既補給艦咩

新手留名

今月9/10(木)より全国で発売開始のKADOKAWAさん【コンプティーク】最新号は、「艦これ」表紙＆総力巻頭特集です！同号表紙は描き下ろし「翔鶴」＆「Hornet」が目印！表紙特製ポスター付録＆C2機関からのささやかな付録(響/青葉/由良/Richelieu)ボイス付き！最新情報も！
#Hornetに鎮守府を案内する翔鶴

射到我虛脫

抄襲fgo

新人lm

同時間解東方同る號

錯 係東方 ろ号 海上通商

新post留名

Atlanta下水日，遲咗

Sleep tight

我想問 我係先升死某D驅逐艦先?
定係隻隻升到上20lv 改左先?
同埋你地點升驅逐 1lv果d

升左夕立時雨同綾波去改二先
尤其係夕立
火雷同重巡相若，戰鬥力非常高

之後可以係満潮同霞揀一隻改二
兩者主要用途都係對陸
満潮火力高少少
霞就天生高運，除咗對陸都可以用嚟打Boss

二期升DD難左唔少
可以將要練嘅DD放入演習隊
一改之後2-2打補給嗰陣順便練
或者1-5炸魚

おはようございます

一期仲可以3-2 放潛入去吸火升
二期一係演習升咗啲高火高雷（夕立綾波）先，之後再1-5 炸魚

請麻煩各位使用「不推文回覆」
請麻煩各位使用「不推文回覆」
請麻煩各位使用「不推文回覆」

好撚重要，所以三次。

不嬲用緊

乖
睇返呢幾日連登個熱門，做乜鳩
好撚多PR五毛狗不停咁洗版

好撚正好想同佢瘋狂做愛

有冇link

315099

頂唔順綾波
練左霞同滿潮
見朝潮幾靚 都想練

綾波係必升的
朝潮靚，但係雙形態，我自己就每個形態各一隻
霞我都係霞改二 同改二乙 各一

呢本幾實用

朝潮改二丁啦
用到二式同大發
夠高LV可以堆到有先制對潛
驅逐最有用既地方都有晒

最重要係黑長直真係好撚正

綾波好勁
雖然個樣係薯仔
但至少都係東山配音呀

你練朝潮級都正常 咁靚
練朝潮都得 佢改二同改二丁唔洗圖 你而家冇高火雷嘅dd 可以保留朝潮改二 唔好上改二丁

建議練左夕立 綾波呢兩傳統戰力先
唔洗食圖 火雷又勁

至於你話其他朝潮級：荒霞 霰 荒潮 大潮就可以遲啲先 因為全部改二都要食設計圖

有冇巴打畀個設計圖艦優先順序畀佢

等佢留改二先囉
睇佢今次主要係打丁
等其他高火雷dd都升到上黎先將朝潮升改二丁

殘體注意

同埋霞唔使食圖

升一堆霞媽媽夠打了
認真講一定係夕張同航巡跟住長門陸奧五航 之後就大發DD 其他就是撚旦

一定係夕張之後五航
五航任係九六轉一式季任前置
丙丁航巡用最上三隈都冇問題

聽講好多日本大佬棄坑走去玩公主連結

巴打唔好嫌我麻煩
用「不推文回覆」，THANKS

巧

綾波係好撚勁 初始高運 火雷和最高定唔記得第2 索敵又唔算太低 一定要升仲要打窿

要升7架(ry

玩公連咁我不如玩返fgo算

真 綾波同poi唔食運嘅話綾波仲好打poi

公主連結好正喎

唔餵運綾波係勁啲
不過我都係會用返夕立

得閒農馬路油咪升poi運 冇咪打窿見張旗艦

suggest可以先升吹雪
改二送高射裝置
最緊要係全game最可愛

利申：打手

練低LV改二船先好似好啲
夕立時雨好似都係
改二又好睇咗又打得

玩咗3年仲係1LV
發現升6連酸有部份要用佢

時雨CI師

識升一定升秋月先
又有兩支秋月砲，可愛過吹雪萬鳩幾倍。
打飛機又叻

其實我第一隻DD改二都係夕立
打洞放見張，其實都可以用去戰場架啦，當然有馬路油餵就更理想添啦

ASMR ready

9/10(木)発売のKADOKAWAさん【コンプティーク】最新号は、描き下ろし「翔鶴」＆「Hornet」が目印の「艦これ」表紙＆総力巻頭特集！
表紙特製ポスター付録、さらにC2機関からのささやかな試製付録…「響」「青葉」「由良」「Richelieu」ボイスは、試製【ASMR】艦娘ボイスでお届け！
#試製ASMR艦娘ボイス

點asmr法呀 笑撚左

點撚樣可以預設不推文呀 手快快直接篤回復

靠自己

開預覽 佢下面直接有兩種揀

唔計Fletcher的話
打埋EO 仲有三張設計圖剩
大家覺得應該升邊隻先

太勁了吧 一場搞掂

跟不到

ZARA啦
又可以上水戰又咁正

Zara外建議大潮同霰，有得用大發特二，好多活動都會用到

頹廢撚LM

棄左幾年坑應唔應該回坑？poi仲用唔用到？

新人留名(每日2點跌500名,柱島d人真係痴痴地)

今次活動回坑

Hashi ranking 係痴線佬先會做

真啊 休閑長下草算

回啦

回坑啦
睇下田中點樣玩鳩新人同回坑朋友都好

Zara for sure

貢勁典跟

有名你叫人柱島

用到,但冇左改cookies,所以要先手動掛VPN,入左game再斷

依家要用vpn冇得用公司機刷戰果

裝唔到呢啲的

唔使裝，佢Down完就已經係exe嚟

Zara 加賀 大潮

加賀兩圖

多圖到唔法國食左兩張 sor

我會咁揀
Zara > 加賀 >大潮/霰 > 金剛/比叡> >>>>>>>>>>>>>大鯨
陽炎級其實唔知改嚟算唔算特別有用
大鷹神鷹要食甲板，同埋多數落去輸送旗艦，本身輸送都係弱

輸送用瑞鳳改二乙咪得

瑞鳳我會去到後段先再用，唔知田中會唔會再搞多次要用瑞鳳隊二夜戰
輸送用大鷹/神鷹好過啦

有個甲板任要用嗰三隻陽炎級改二

睇返巴打應該改咗Gotland

兩架 輕鬆

我一架改二 一架改二乙

到依家都係咁明海防點用解個海防任我拎3隻10幾等嘅岀去打
Btw好撚想要Atlanta 回坑唯一遺憾 有我一定撈爆

一定會set到個出率低過日進 atlanta成9x%會開aaci

管理人的に気になった部分の抜粋
(梅雨＆夏イベは色々大変だったので)次の期間限定海域はもう少しキュッとシンプルな形で
次作戦は欧州方面への作戦を予定
秋刀魚祭はゲームでもリアルでも今秋は見送り
(梅雨＆夏イベも終わったばかりなので)秋イベはもう少し秋が深まった頃
今秋はあの伝説的な駆逐艦の大規模改装を実装！
＞二段構えの大規模改装(雪風っぽい)
国産最新鋭軽巡の改二改装計画
＞二番艦、三番艦からスタートする予定、今年度後半中の投入予定(能代と矢矧っぽい)
第七戦隊、あの航空巡洋艦の改二改装計画
＞(最上っぽい、三隈は一応不明)
松型から武勲艦「竹」の準備中
＞渡辺明夫さんと進めている
ZECOさんの新艦娘も遠くないうちに投入できる予定
広瀬香美さんと共同で「艦これ」カバーを制作している！？
呉コラボはなんとか今年後半に展開すべく準備を進めている

などなど、2pに渡って大量の新規情報がインタビューされていました
さらに富士スピードウェイで撮影された一航戦ノアと試製金剛型86のお写真も
たっぷり掲載されています
また「雪風改二と思われるシルエット」も掲載されています
こちらもすごく楽しみですね！

冇Gotland

雪風LOVE

開始養雪風2345號機

From NGA

嗰兩舊嘢有少少似中式頭飾
不過丹陽好似冇雷

圧倒的に感謝QQ

本当に楽しいQAQ

神は我にありQQ

ありがとナスQAQ

又台獨

仆街 唔知你講邊度

丹陽支炮好似係Mk37 Mod.0
單裝炮仲要得炮盾
火力可能同睦月級差唔多

田中應該唔會咁玩野，特別係呢啲出名艦佢應該會buff上去

大膽估計佢會同fletcher一樣有1.5改同2改，改後雷裝唔會跌，火力加少少，對空大加，做任會有gcfs炮，加美系炮雷屬性buff

比起雪風 我更加想愛岩 高雄 島風 五月雨改二，
係唔係同畫師交惡之後就一定永不翻身？
唔可以換畫師嘅咩？

丹陽一出, 大陸人是咪無得玩, D NGA是咪封檔

新手有幾樣嘢關於海防近代改修想請教下

（1）係唔係唔會考慮食海防升運
（2）食兩隻升血果陣會唔會升到對潛/運
（3）使唔使改？
（4）之前見過好似話要升到50lv,想確認下係唔係

唔該哂

唔改未得

玩艦C=玩日本鬼子野=助長日本文化產業=勾結日本勢力=犯国安法

畫師交惡係都市傳說，實際情況得田中知
島風畫師shizuma仲係度，岩岩先話會有雪風改二

1.會
2.會，食1pair果時會係血，運，對潛之間隨機加1-2點
3-4. 食1pair改左嘅海防會增加加血嘅機率，想加血既話你可以升，只係想加運嘅話可以唔改單隻食

我炒飯她

係咪今年冇魚撈

讀書好忙唔好出魚啦

原來就係你叫田中取消

而家喺公司唔方便用電腦玩
而家先喺到解緊南西

唔是話鰻魚祭咩

線下係
線上未講

夜見讀書忙唔忙

啱啱先開sem未有嘢可以忙

每次見到呢幅圖都心痛

返生咗了

結芽b

你都返生咗了
不過我而家都棄咗驚

weak

又艦娘又刀使再加埋返學
個肝會頂唔住

我都就叫春

我知呀 仲玩緊
其實刀使99%時間都係Auto
上次ranking我都係auto入500
不過講美炎嗰章都係懶得開始睇

肝帝師

之前悠長假期日日喺屋企瞓成日
PAD+FGO+艦娘+刀使+間中PS4都嫌悶
上個月見連登有巴打招人又玩返隻舊online game 部PS4開始鋪塵 免費Fall Guys都冇開嚟玩
而家一開sem覺得自己仆硬街

目前計劃升:
DD: 長/沖/高波(解任),霞潮(冇錯我係未升既),
CA: 熊鈴2號(改輕母?),houston2號機?
CV: 齊柏林1/2號?
有冇咩建議?
利申:目前冇春風,Jervis,秋霜,厭戰,無畏, 另外海防唔撚升亦唔撚留

因為你只丸糞便

GBF狗

嚐糞師

鈴谷熊野 輕母型 <-你有多餘圖紙先
升咗長波、沖波、霞先
齊柏林 一號夠，二號呢啲後話
Houston 二號可以慢慢升，重巡級有排未用到佢

買不買GBVS DLC

我有買season pass

Season 2 勃起嗰啲不包

7414

再買

打3-5都可以卡3日斬,發生咩事

田中要你卡就卡

真係好on9
刷晒閃入去一係就爆,一係就唔爆頭

非活動關卡一律不刷閃

啱啱又爆比我睇

試下唔閃去打先

我尋晚同吹雪扑到好夜
可能因為咁佢有啲攰

認真刷嚟真係無意思
又唔係打5-5呢啲咁鳩難嘅海真係49算啦
一陣刷到85又一下大破又浪費時間又剩

「艦これ」開発/運営
@KanColle_STAFF
提督の皆さん、お疲れさまです！

「艦これ」稼働全サーバ群メンテナンス＆アップデートを、来週9/17(木)に実施予定です！同メンテを以て、期間限定任務の数種(春からの期間限定メカジキ系・七周年任務系)及び夏季大演習は、任務終了及び更新予定です。提督の皆さん、本件どうぞご留意下さい！
#艦これ

我係刷到53就算,85太辛苦

我淨係刷遠征隊上85閃

米癲拉

打甲尾關都唔會刷本隊閃 刷閃只係封建社會嘅迷信

17號有維護

南達98

冇警戒陣都唔會咁樣去打3-5
帶速吸水母夕張開幕轟9對面

一冇活動就懶到game都唔想開
要溫書
唔知下次活動點撚算

速吸水母夕張+3DD?

好似冇咁多dd
好似得1隻
我要返歸睇下我啲記錄先
你上nga搵速吸流會有

無個士巴拿係咪都得?

士巴拿加攻擊同射程變長
冇個士巴拿比較麻煩
但我覺得唔會好致命嘅
你搵下有冇裝備速吸可以用又可以拉下射程

你真係頂唔順水雷嘅咪當個新嘗試

3-5 3CVB3SS車過去咪算 下路又要索敵又要睇面

啱 要爆點都爆 要入冇閃都入

打下路重點係有冇五隻打咗窿可以裝pad既陽炎夕雲型改二艦，冇既話打上路會易打啲

裝完pad勸退仲多左

老老豆豆用完PAD反而仲易勸退

我都唔知幾耐無用過速吸流
咁大，維修費又貴

咁上路啦 穩好多
係燒鋁多啲

以前一期就會用上路
而家不了，次次第二點就爆，連北姫都見唔到

無噴2同得一隻裝母

用開速吸果隊
好輕鬆下

五航+sara咪得

想入埋GBF坑
會唔會好肝

要問黎蛇 我只玩GBVS

有冇人用緊android 11開到goto browser
之前升咗11beta 開app有bug

無sara

hi 朋友

條友都幾好彩，友軍斬

やったぜ

我都係用一輕5驅但好少會炒車

今個月二群線咁高
隨時5000

3-5 速吸水母流好撚穩
第一點機率歪上轉下
通常都冇事

一齊估下夜戰爆唔爆頭

你用緊果隻其實係咩插件黎?
開既速度會唔會快過poi?

KC3

每次用poi個風扇都轉到超大聲
超大食 介面又難睇 功能又冇kc3咁方便
淨係有得篤個record就有得播返戰鬥replay已經贏曬

我都覺得KC3好用啲
以前我用Poi，用過KC3之後就返唔到轉頭

Poi用嚟計戰果幾方便
KC3用嚟清任就好啲
利申兩個一齊用緊

用KC3唔知點解cap唔到圖
唔係一早轉咗會

呢個真，下下要人手去Down其實都幾麻煩

kc3有得睇replay既咩？
點禁嫁？

你知唔知邊度搵到戰鬥record先
我開緊工 你cap個圖黎我講你知

搵到了 一直只係知道個粒制會down左張圖
原來係咁勁 仲會寫埋配裝

右鍵gen張圖出黎 左鍵就係直接送你去replay
張圖可以畀人睇你嗰場打成點
我幫人體檢都係叫佢畀張圖我

抄襲高旦風

唔想打5-5

我打1-5 用4隻30lv up既DD+CL 反而打唔死boss
入兩隻3lv既DD + 兩隻30lvCL 反而打死

對潛裝有無落到?
同埋T不利只有60%火力，同埋1-5要用單橫陣

初月 Ark Royal

你咩編成
睇你咩裝備
同埋航向
同航戰 攻擊力×100% 45%幾率出現
反航戰 攻擊力×80% 30%幾率出現
T有利 攻擊力×120% 15%幾率出現
T不利 攻擊力×60% 10%幾率出現

仲你有戰鬥嘅陣形
即係單縱 覆縱 輪形 單橫
都影響攻擊力

我兩隊都係差唔多裝
用三式水探同雷/九三水聽月九四雷
同用同一款陣式
但真係好神奇

咁可能你係咁啱遇到不利

呢隻係運game呀

試用緊KC3,點睇放噴炮之後幾多%發動?

四炮四件

字幕點搞

滑鼠放落班女個icon度 加權對空值嗰行

收到好埋

咁字幕呢?
setting度應該開左,但係唔見有既

我預設係開左 但玩左咁耐未見過

一切都係田中嘅陰謀

我kc3用英文
有英文字幕

我落4隻婚艦都試過先制唔死boss然後比佢大破啦
冇錯又係果隻百三lv出門就大破既白露呀

真。。。解任入2-5日戰可以拎C 夜戰鎖頭斬左變B

....但我解任要A勝

我用日文
有字幕至少知道佢地講乜

我部舊電腦點set都唔出字幕
之後換左電腦兩次
都有字幕 唔知咩問題

又全家桶 屌你個奶T不利

村田又死清光

搵唔到係邊

左鍵down圖 右鍵直接播

原來有啲咁既野

用nordvpn
時得時唔得嘅

睇清楚po頭

sor
冇為意到

我都知冇人睇

我都唔知
一路都係以為得隊伍配裝

KC3真係好好用

系

今日忙能到 連收遠征嘅時間都冇

啱啱宣布最後一星期wfh
21號就要正式返公司

一早已經回復正常啦屌
今日仲要做Zoom lecture

好靜

長草期呀嘛

等下星期更新有咩新野

這才是正常的艦c台

周任做晒無野好做, 去邊度升船好
而家通常刷5-3夜戰

5-2 空襲點

求解答遠征b4問題
B4遠征需求係兩重 一輕 一驅 一潛
想知個輕巡個位可唔可以帶夕張改二
因為見佢改左之後變兵裝實驗輕巡
想知可唔可以拎去做b4

可以

早

又一個星期
今個星期東方任幾好彩
3個桶就解曬

仲癲過我

懷疑海防自帶嘲諷
每場都係爆海防
爆左換過隻 維修又快

屌
又想走去大建

響、青葉、由良、Richelieu、時雨、鳳翔 ASMR合集

好能仁

你又建乜春

仲卡緊5-3

想拎練巡

而家先知練巡可以大建出

雖然我都新新地手 但其實d大建艦真係一早齊哂。。。覺得呢個功能同普建一樣 除左解任已經冇乜意義了

好似啲電話Game咁
有個普通卡池比你抽，但係你一早齊哂啲卡咁

存在意義仲低過fgo友誼點池

開心大發現 大建秋津丸可以拎大發 資源換大發流

你可以每日低消大建戰神餵運

啲大發做下任就有得送
而家有成50架

真萌新啊大佬 我20頁任

多過6頁我會燥底

醒唔起原來大建係有秋津丸
仲諗緊邊撚度可以整多幾隻反潛直昇機等我可以砌返個正常嘅潛支

反潛支援好微妙

呢個比喻啱唔曬 FGO你肯課點都會中 艦C嘅新艦你有錢都未必買到

霞好難升

而家65，75先改

7-1 輕鬆

大建以家得返拎黎賭戰神
個pool如果得閒換下 你話幾好 話之佢得0.1%
長草期好悶

長草期每日就係演習 2-1南西 之後就無了

南西都懶

ON9 6-4
連續幾場都係同志道中大破

要改左2先可以7-1唔係唔夠力先制反潛

6-4 季任我就嚟癲啦屌
不停咁喺戰艦點位大破
永遠都係中同志阿屌你老母臭閪

屌你老母臭閪
屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪屌你老母臭閪

好撚柒閪燥

試吓用04
Boss有胸熱就搞掂

王都入唔撚柒到
講閪
話口未完空襲點大破埋夕張

叫春流留名

唔閪解
好撚燥

明天會更好

好撚嬲

D任 我有D真係覺得好膠
同埋屌佢要自己禁
呢隻Game有d位真係有d 仆街
一個開發,一個建造 真係賭大細咁
dklm

胸熱打戰艦點好過啦,boss點有陸航單縱通常都夠做
(不過你個季任好似冇得用胸熱?唔記得,係就當我冇講過)

不過你過兩日再打好過啦,唔好曬san值,田中set到D值係有時你一個鐘內點都過唔撚到王,有時打完王連埇都唔洗用,同你抽SSR一樣有隱藏時間值係度

夕張任用唔到胸熱

開發同造船我又覺得還好
係個系統要自己接任真係弱智咗少少

試吓用右路？
啱啱打伊勢任用右路三次過左
五航帶噴鋼效果幾好

終於突破5-3

想問5-4邊個配置會好啲？

比你參考下

長波朝霜可以轉其他DD

新海域

新任務群

準備好六方會診未?

六方會診？

看到任務就眼火爆

應該係出之前提過嘅7-3

泛指對面一隊六隻姬級
經典例子:

18冬活真心好好玩

Iowa event最牛b

嗰次打得太快，田中送咗架二二比我
但其實諗返起點解我會咁ON9

其實出撚到咁點解重要打甲?係愛?定係責任?

18冬
甲種勲章(甲)
勲章x2 (甲,乙,丙)
改修資材x10,7,0,0
51cm連装砲(甲,乙)
紫電改(三四三空) 戦闘301(甲)
【新艦娘】
正規空母「Intrepid」

16春
甲種勲章(甲)
熟練搭乗員(甲,乙)
勲章x2,2,1
【新艦娘】
戦艦「Iowa」

利申18冬甲，16春丙

16春 - 未入坑
18冬 - 丁提

獎勵不了

51砲 紫電三四三
我值得擁有

雖然51砲都唔知幾耐無出過城

冇甲板換了

我屌呀?
隻GAME已經好少送靚裝
以家少有機會咁都無埋

邊個話秋刀魚就有甲板
嗰次俾佢撚完特登整咗兩個罐頭放到而家

記憶有啲錯亂 要罐頭嗰陣應該完咗秋刀魚
上次秋刀魚派咩 淨係記得一定有家具

16春 已經退左坑
18冬 仲未回
我幾時先執得翻呢2隻艦。。。。。。都幾勁。。

個個唔係秋刀魚黎

原來有咁多嘢係未實裝

田中走數真漢子

現在C2機関では、次回「艦これ」のメンテナンス＆新海域実装アップデート準備と共に、熱いお声掛け/ご招待を頂きました呉への今秋の遠征準備を進めています。呉鎮守府遠征、「呉鎮守府巡り2020 in the distance」(仮)、詳細日時等は、本Twitterにて最終決定次第お知らせしてまいります！

Good afternoon

「艦これ」稼働全サーバ群メンテナンス＆アップデートを、明後日9/17(木)に実施予定です！同メンテに伴うアップデートでは、「新任務」群の実装と共に、通常海域【南西海域】において「新海域」を実装予定です！提督の皆さん、本件ご留意頂けますと幸いです。

7-3
定係7-5

7-3

Warspite對腳

可能7-3 7-4 7-5 呢
可能又好似7-2咁 雙血條

唔係話有第二隻活動咩？

不過算啦，又未回資，等正經活動好過

暫時係冇

回坑

歡迎

田中仲出緊力勸退

兩日冇開驚了

打緊邊度？？？

又係5-3 不過要過都係時間問題
最主要都係D舊任 清咗2日都仲有成堆

更新之後有咩任會完咗?

1-7 同1-6一樣冇章得禮物盒

支那艦雞係香港係咪已經收左皮

可能重要每個月連同7-2一齊重置
想打7-3?先打7-2血條啦(唔係佢依家條7-2重置血條都冇意思)

爛b po好似4月左右已經變咗做支那狗批門大會

不過爛b都冇乜可能係香港收皮
大把腥港人仲玩緊

感覺好多玩艦B嘅人已經跳左去明日方舟/公主連結

由佢出現第一日屌到而家
抄鳩我大艦c 畫船又無歷史根據 大波就得

毒撚受呀

D毒撚用下體思考
食架屌佢老母

我艦C之鬼

禮物箱我覺得又無乜所謂

艦c 乳量係唔係根據油量

瑞鳳 瑞鶴 龍驤 表示哭撚咗

瑞鳳bb平胸就足夠了

瑞鳳可愛就夠

rj真係好似kuma咁屬於前期設定出錯(不過kuma係能力設太高,rj係乳量設太低)
可能等第時rj改二部制(乳)就會整返好個立繪

望返瑞鶴，AC部係有返咁上下乳量

龍驤唔係特登畫到平胸架咩？

等rj改二(乳)

所以KUMA5姊妹中得佢未改

屌你老母
有少少心情去清任
你老母就同我玩門口大破

5星嗰架熟練瑞雲六三四升唔升max好?

佢同長良D數據cls架

我估係
架仔想行法律罅所以RJ個設計排水量係奇低

同埋RJ係冇其他空母嗰座塔
姐係完全係平
唔知有冇關係

一定有

R J是小胸部才好看的說

ペッタン

好慘
嗰時輕型航母除咗隼鷹飛鷹都冇艦島,但千歲同千代田就咁大
反而葛城平胸我估係因為用咗驅逐艦鍋爐同薄裝甲,噸位降低咗

提督の皆さん、お疲れさまです！

明日9/17(木)11:00より、「艦これ」稼働全サーバ群はメンテナンス＆アップデートを実施予定です。同メンテナンス完了は同日夜20:30を予定しています。提督の皆さん、お手数をお掛けして恐縮です。ご協力、何卒よろしくお願い致します！
#艦これ

艦島只係其中因素（我覺得）
RJ個設計勁偷工減料, 原本得8,000t 排水量, 低過千歲姊妹幾千噸
海軍條約嗰時架仔啲船隻隻都係鐵皮咁薄, 結構又弱

想問機種轉換除左21型要max左再轉，有無其他機都要改修max左先再轉換?

烈601

同埋九七友永

大家估會delay幾耐？

預佢delay到10點都得

10點左右到啦
所以仲有時間打埋啲日任佢

I meanメンテナンス完了時間

我咪答你10點左右

自膠一打

有冇人重未起身?

日任清剩演習 遠征
又要ON99咁等收工了

唔係

演習 遠征 上堂

我會令佢幸福

「順調に」
但係今晚又會delay

大變申?

CTRL+F5搞掂

三連開發快咗好多

神風出了遠征

流改一航熟練由地底泥變咗做村田上位

等睇新任務

7-3-P1
1CA 3DD 水雷戰隊

7-3 P1 - 1CA3DD - 可走最短C->E

7-3 P2 - 4CA2DD - DGJP 2戰1潛

送新改修圖紙

7-3 P1 有海防撈

7-2都未搞掂

田中係咪傻左，個年任空喪打4-2, 7-2

7-3P1打三次就過
個羽黑任要打四次

送三號炮+6

7-3 P2 S出貨

快到 我見加賀改二嗰串任d獎勵好似有d正 建唔建議我馬上換圖改左佢嚟做？

利申 依家得一張圖0個詳報。。

加賀改二要換到上護先可以做到最後夜戰機嘅獎品

98等待機 屌我數數下d開發資材都未必夠

加賀改二啲任真係可以慢慢嚟
呢排長草期慢慢儲下鋁

更新
7-3 P2 神風足柄羽黑帶路

3dd / 2dd1cl 可走最短 ACDGP

7-3 P2
我用神風 足柄 羽黑 北上 其餘2dd

等島風網出攻略 聽日打

歴戦「第十方面艦隊」、全力出撃！
7-3-P2, 7-2-P2, 4-2 S 2回
達成獎勵：1000/1000/1000/1000 +
三選一（新型砲資材/新型航空資材/開發資材*10）
三選一（瑞雲12型*2/新型兵裝資材*2/改修資材*8）

識玩

no more datamining RTA folks, fuck Tanaka

島風網係邊個網

第一個遠征任
5,11,A1,B1 各1次
獎品: 480鋼、480鋁、2選(開發資材X4 OR 伊良湖)、2選(桶X6、新兵裝資材)

第二個遠征任
5、40、41、46、E2 各一次
獎品: 800油、800彈、其他未明

zekamashi

好撚肥

識d咩 小肥底先正

萌新一問 有四個打洞 想打洞高速+打4-5 有冇話打邊隻好d 個人打算打比Sara 金剛Bismarck 仲有一個未諗 因為我冇乜對陸飛機所以都係打戰艦多

打洞我會建議比哂空母 航戰 黑妹 航巡 水母用咗先
可以擺到噴二落去用

之後先再諗戰艦，戰艦睇你自己對隻艦嘅使用率

同埋摩耶
打左洞實用好多

因為我平時對打洞用途唔大 噴二得2支 主要係用嚟打4-5 因為我空母對陸飛機好少。。。

你都唔會旨意對陸飛機打得幾多靚數字架啦
其他艦打洞 摩耶 由良 夕張特

摩耶不用多講，戰斧級必備五格重巡
由良放8CM對空
夕張特放渦輪速即變高速

oof

佢做咩俾田中block?

fucking rant on Tanaka
追下po就知

4-5 d空母放普通飛機都夠斬？
我打左摩耶only

啱啱解完任務開放左基地航空隊，想問係咪成個中部海域都可以用陸航了？

只可以用係6-4同6-5

thx巴打

想問下各位覺得7-3難道如何？

今晚應該可以突破7-2
有少少想挑戰下7-3

加賀任務我得一架試制秋水同me163,係咪攞多架秋水?
然後下個任務攞返34就得?

好撚易
可以打下，撈甘比同埋Pola

秋水啦
你多唔多陸攻同埋甲齊唔齊甲板先

冇pola
聽朝就去撈

thx

甲板我冇複製人所以仲有兩塊
高級陸攻得5架,但我搏之後會出美帝陸攻
五航任呢?我已經有噴氣機,但得三架試製東海所以係拎埋第四架?

東海要齊一隊
秋水最少3架

好收到

我個人理解係田中話叫人唔好去更新嗰時去拆包睇資料
きぃのん就係RTA勢 佢就話如果唔睇呢D資料就係玩死開荒同RTA勢提督
用上個活動做例子 最尾一張圖3鎖 夾埋成個活動9鎖 同埋即使有拆包啲資料一星期都係得40人斬左
佢最後話如果唔想人去拆包睇資料就應該官方自己公佈下

如果你係淨係打左摩耶 我唔建議為左4-5去打孔
因為4-5冇高速+其實都打到 係難少少
反而有D艦開左洞同冇打孔去打活動真係差好遠
由良 可以加一個位微調制空同對陸都得
夕張 就可以多個位放裝
鈴熊都可以加強對陸/多個水戰位

史前時代仲打左大和同長門
你位打洞放機銃對空ci我都明
鈴熊同夕張唔提速係放咩入去？

話*

仲有咩長門陸奧nelson低速轉高速都好打D

鈴熊由良打洞位可以放8cm高角砲
夕張特係FOR提速

咁搭單問埋4-5如果唔用高速+隊用高速走上路嗰隊打？
我走最短用輕一驅三唔夠力打王

朝潮bot之前整咗成個bug list教埋點debug
佢同keynon又係咁retweet提返田中食言冇更新嘅game content,例如改修、新圖、新船、改二之類,後者仲好笑到攞支那航線實裝信濃同紀伊去寸田中,我估田中點都會睇到,然後覺得自己俾人落面
係冇估到方丈小氣到ban啲咁出名嘅人

我未有一隊高速+打4-5之前
我記得係行DHKT
3ca3cv咁打
睇記錄都有
2bbv1cv1clt2ca
主要睇都係大船唔好多過三隻 淨低既位用嚟對陸
詳細數值就建議去島風網睇

冇bam ac吧 係Twitter block咗佢
如果bam咗同玩火冇分別

c2 twitter block 咗 keynon
但艦c twitter冇 block

見d人都係避K點 K點大破率都幾高

你威我3ca3cv 真係夠抽 幾好用 夜戰2隻ca打左800幾

艦C Twitter=官方 account
C2 Twitter=田中私人account

田中真係好撚小家
用盡方法想人死(3封條)之餘重要將開荒牛都想開刀

果班講就話拆包姐...但係課最多咪又係果班
田中係有腦既,應該係拆包度加下彩蛋,等佢地拆拆下會心微笑下,成個形象即刻double up啦

上次戰果留言都肯定係特登揀俾讚Helena嗰班
Twitter㗎仔留言同佢講冇錢可以開眾籌幫佢請畫師 俾人串到一棟都冇

佢直接retweet C2話佢運營分裂呀

小家還小家
拆包本身就係田中隻眼開隻眼閉，田中同玩家玩默契波你唔我見到我唔理

而家就係唔知邊條撚樣放拆包資料放到係C2面前田中未直接講，搞到而家好鬼尷尬攞

都未計Keynon本身日日挑釁田中結果田中小氣簿用C2 blk佢

我覺得呢一度佢講得好有道理

依家問題係當活動有成九個封條，尾關仲要有三個封條嘅時候，正常人初見情況下根本係冇可能會打得贏，用datamining嚟搵線索只係RTA無可奈何嘅方法，假如田中唔想人哋拆包嘅話，咁佢應該做嘅嘢係要提供返一啲活動嘅情報，而唔係喺度Twitter叫人唔好datamining，況且佢而家嘅技術根本冇可能感應到有人mine，即使捉到咁又點

同埋係data度加下彩蛋你會唔會對佢哋嘅技術想像太多

咁佢係屌得啱喎，之前田中開多個Twitter Account理應係因為想將啲周邊嘢同埋每日打招呼嗰啲瑣碎野喺第二個位度post出嚟，但係佢而家成日將啲更新情報係C2度post，咁樣擺明係妹仔大個主人頭

但同海外玩家嘅分別係，海外玩家可以block，但係dataminer 佢打算點對付

我知道佢哋係有少少手段解決(eg nelson cg係mine唔到)，但同時間都係果句，捉到咁又點，講到話要官方幫你執屎，但係要執乜嘢屎？點解無啦啦要執屎

你明唔明篤背脊同當面講既分別

點篤？DM佢？

果重點係過去七年一直唔屌到而家先屌人datamining?

田中冇理由亦有可能唔知有人拆包架

Keynon癲到係官方acc放拆包呀, 之前仲要幾次retweet C2屌人以田中小器程序你blk唔blk?

Facebook篇文所講嘅啲人將拆包嘅內容放上Twitter並唔係呢一年先有既事，我覺得事情嘅觸發點係朝潮bot公開咗好多bugs，之後keynon同佢一唱一和先引發個問題

例如之前陸航一向有轉換bugs，朝潮bot講咗出嚟之後keynon有份retweet同煲大佢，之後隔一兩個禮拜就已經整好咗，所以有陰謀論話田中一直係有follow RTA眾，而今次活動之後keynon對田中嘅說話係尖酸刻薄咗好多，我覺得呢一下係原爆點

一直以黎拆包都係圍內低調傳而家有班人攞到資料就唱通街

佢上年已經乜Q都屌
咁我不如睇無敵同西村屌

佢冇放過拆包，佢出事既原因係個retweet

同埋我唔覺得block人有問題，我係專注住喺datamining個問題度

營運沒嚴厲禁止不代表規則上容許，但如果無傷大雅，又侵害不了誰的利益，就會睜一隻眼閉一隻眼裝作沒見到。

然後Flatchi同Keynon上次單野未令田中無能狂怒

不過Flatchi係外國都應該唔care

meanwhile無敵:

推文1：
拆包的事情，偶爾會看人有人說不拆包的話RTA勢會沒辦法開荒，但至少我是沒拆包的情報也可以進行RTA的
昨天稍為模擬了一下，可能會遲2-3小時通關或者2年會有1次卡關，但未至於不能進行RTA
推文2：
我是以要成為RTA第一作為玩艦娘的動力。只要是令全體玩家影響的措施，無論運營做什麼我也是會玩RTA，所以基本上沒對運營產生什麼負面感情。
推文3：
只是，我明白單純以開荒為樂趣的玩家，如果沒了拆包情報而開荒會很麻煩

拆包姐係指直接睇程式碼？

我嘅總結：
1. 拆包呢個行為係規則上唔容許，呢一點係無可質疑嘅
2. 但係我認為拆包係necessary evil，因為
a)拆包後嘅bug fix (flatchi)
b)面對活動嘅設計越嚟越不合人情，拆包嘅誘因越來越大
3. 即使係點，睇唔出田中有咩解決方法，所以先喺官方Twitter發憫憎
4. 拆包係不許可嘅行為，所以應該喺枱底交流，呢一點係同意，但係假如可以以拆包作為討論現今遊戲狀況嘅開段，咁我認為將佢放喺枱面上面亦無佢道理

你我已經達成共識

bruh.

方丈

同田中同等級既方丈

反了反了 個個都作反了

艦c人要反抗

田中

方丈會唔會大規模ban人？

就黎趕走晒啲人

依個唔關事係俾人笑佢冇update過個介紹介面

最盡未又係blk twitter

cls咁快手

屌打打下個4-5門神跌左隻libeccio

Ciao ~

今日乜事？
前後打咗3、4場3-5都入唔到王

等自己條氣順啲姐

我行下路穩過上路

一接個2-4季任 個2-4馬上仲難打過EO同活動
我成個活動岀門都係隻核潛勸退過一次
我比2-4連續岀門水雷勸退4次。。。。真係on9
我仲有趕緊4點任務更新打日任西南molamola

我已經係上下路都試過

乜尻呀？
下路入唔到轉上路都係入唔到

巴打早晨

今日好靜

而家先收工

讀書好辛苦

日日都好靜

有Assignment下個禮拜交

Weekly assignment 是常識吧

長草期又無乜新任務就係咁
呢幾日都係咁清埋啲月間遠征咁

終於要返office
然後第一日就大遲到

巴打遲咗幾耐？

日日都遲到表示輕鬆

我諗30分鐘以上
又唔算好遲 自己唔好意思姐
而且老細會隻眼開隻眼閉

10點起身變返7點半起身
要d時間適應

戰果

等下個月開炮算
季中可能易少少

4500now

good afternoon

4-5岀院 多謝上面位巴嗰隊3cv3ca

借問聲咩路線？

利申
今個月啱啱入院

高速+先好玩

珍

A/C-D-H-K-T 3CA3CV

我會上對陸艦爆

或者直接換走架CV上BB
空母2攻2戰

唉屌我本身係有上嗰部彗星一二型六三四空三號爆彈不過因為個名太長我以為我嗰部彗星二二型六三四空就係
不過實測打王主力都係CA大力 日戰1-200 夜戰2-300 空母主要用嚟洗地，中破罰企日戰都冇用，所以真係唔太差嗰一部機 你望佢K點帶走多兩隻好過

CA都大力 日戰到閾值嘅話應該同BB差唔多

1BB2CA3裝母 高速+
每個月固定5場完結4-5

是

要入K？

想問點分對陸唔對陸？

最易入手應該係JU87C 任務送2部

手頭上有JU87C、FM2各2

FM2爆裝得2應該冇用

究竟FM2係咪戰機來

FM-2 = 通用汽車整嘅後期型F4F
USN命名系統可以好on9，F4U-1 / F3A-1 / FG-1 都係同一個設計，唔同廠生產

整咗第三支噴進炮改二,開心

K唔難打 冇想像中勸退得咁緊要 但你上輕一驅二會入王唔太夠力 同埋核潛都勸到你退

咁我都係高速+算
因為基本上我入K就等於勸退

你高速+就唔使問我啦 不過如果你入K就勸可能練度都未必夠 你戰艦一係唔上偵一係唔上三式彈 兩樣都係硬傷 你度下夠唔夠傷啦

除咗門神溝冇嘢阻止到我

想問下除左噴改二仲有咩好改
目前改左一堆12.7連裝同四連酸only
因為得三部水戰 所以應該會改零水同Ro43

我覺得最保值既係20.3(3)，五連酸同埋九一彈
水戰可以考慮做B95，有強風改，唔難做

拎哂了 得三部 期望至少有4部比2隻航巡一人二部
九一彈都改緊

水戰至少八部

小口徑主炮除咗秋月炮其他都唔太重要
秋月炮最好有四支+6

另外大發有剩可以整兩隻八九式
對陸用

水戰推薦改二式改定Ro44好 我得47粒螺絲

二式貴少少
但係進化之後嘅強風改係全驚最勁水戰

Ro44勝在平
但係無論性能同進化產物都輸比二式

個人推薦改二式

冇螺絲再升上去強風了

用住二式先
之後佢仲有兩個任可以改做熟練

雪風我婆

丹陽

RUUUUUUUUUAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

留名等睇小粉紅玻璃心

支那人有咩資格玩小日本鬼子遊戲

龜公又搞乜？
話人哋抄襲佢？

ご案内の日となりました！提督の皆さん、大変お待たせしました！現在、C2機関では呉市、そして大和ミュージアム(呉市海事歴史科学館)のご協力の元に、C2機関【呉鎮守府】遠征の準備を進めています。同遠征は、今秋【10/24(土)～25(日)】展開予定！ #C2機関呉鎮守府遠征
#呉市
#呉氏
#大和ミュージアム

三萬巴 召喚
聽日見

gae meeting detected

你收我套Sara土人咪聽日見到我囉

我們是窮人

加藤惠(富有)

訂左幾隻膠冇錢啦
女僕惠都唔知訂唔訂好

半退坑了
而家仲有對大隻POP TEAM EPIC 開咗但未諗到擺邊

4-5又卡斬

高+幫到你

已經高+

金剛改二
B姐改二
赤城改
加賀改
妙高改二
利根改二

已上三式彈同JU87C

我用1BB 1CVL 2CV 2CA 高+

好
聽朝試試

有冇打洞？

有
六條女都破咗處

BB CA全部雙炮三式
有冇彗星22634？
有嘅話轉走一架ju87
可以打死啲雜魚確保BB同CA會打陸基

00巴都玩得起高速+嘅時候我仲用緊3CA3CV

有課金吖嘛

冇
艦爆目前最高級嘅得彗星一二型甲

啱啱好空優

打洞都還好 係個提速
我三粒都係隻艦俾/其他方法入手
冇開發過

冇友永村田

咁你轉架ju87c做fm-2啦
撐高少少制空值同埋可以對陸

發覺自己嘅裝仲係好落後

正常你高速+入到王嘅話夜戰應該9成收佢皮
你空母上d勁d嘅艦爆攻搏佢清d雜魚好過如果你冇嗰部個名長到乜勁咁嘅彗星

屌依家先知原來雷裝嚟講流改係屌打601空同九七村田 勁成咁 太逆天了

想講雲龍型真係撐起我成個飛機庫 佢送嗰幾部六O一空真係勁好用 最良心係可以用圖紙量產 拎齊三部再加二航d機種轉換原則上係夠用有突

你試下唔好用JU87C
平時空母裝果隻艦爆可以打地係有用,
但卡斬果時最好用返唔對地既機,
清雜為主,留返比BB同CA夜戰收頭

反正空母對地都打唔到幾多

我本身都鐘意用601
直頭一批岩本53(?) UFO (?)出現...

601都要比你撈到雲龍型先得架

我唔用老納都夠做
4-5真心唔難，我直出直入咁打

呢幾日完全係卡斬

me2

紅太陽個地位你估咁容易比你地打破嘅咩

斬到了

果然係偉大嘅紅太陽
無嘢難到你

畫戰打剩一隻滿血嘅棲姬
但係金剛已經大破,姐係夜戰得妙高同利根用到
好彩佢兩個好生性,兩個都冇miss

今天是
青葉
矢矧
鹿島
既進水日

黎蛇買了GBVS勃起嗎 好似幾勁

未出糧點買

不是吧

能不能送禾

禾都未買 仲要賣code補貼返

三萬巴我到咗

平民提督邊有咁多呢d隊長機甲獎勵機

其實都幾難
仲要有啲位佢好易甩，所以我砌完就會擺喺到唔搞佢

今日又好靜

咁先係真正嘅艦女人台

咁始終依家又唔係有乜活動

發覺長草都幾好玩 解下任 儲下資

無活動咪半儲資半升艦吧

依家5000戰果
今個月儲左10萬油 200桶

我冇打戰果都係十萬油+200桶

真萌新打5-3 第一次帶長門玩胸熱 入到王淨係打左兩隻dd 結果全家桶嬲嬲地用番4Ca2CL打每場夜戰都睇到心驚膽戰

搭單問下見d人話5-3練小船 有冇話點練法

無玩艦女人第5日
等派戰果先再玩

5-3練船係for朝早打一場去入渠然後返工
夜晚再打一場啲人
體感一定中破/大破
就係去刷P點個補給艦點
至少兩dd 唔帶cv類就得

5-3升艦既話係打p點，補給艦好多經，好五

我打法係六隻dd/cl，旗艦雙炮一照明彈，其餘五隻雙炮一要員，有四格/打窿既話落多粒照明，第一點大破既話照樣進擊，有中大破既話入渠，等自然維修唔用桶，準備六隻主升艦加三隻替補

呢個方法好岩返工返學果啲，朝早打一轉，返屋企打一轉，訓前打一轉，咁樣細艦好快升哂，問題係你要預左隨時要食要員，所以唔係個個都鐘意咁做

重巡點用NT效果都唔錯
帶齊夜偵照明彈有80~90%機率過到

5ca1cl自己用開覺得幾好

秋雲改二

點解唔係秋月

加賀hold喺咩型態最好?

普通改二

Hold左改二護

大家覺得以4-5為標準，6-5難唔難
小弟真係唔夠圖紙用，但又未打新三川拎設營隊開陸航，諗緊下個月打唔打6-5

無基地唔好打6-5 完。

6-5同4-5高速+難度差唔多
但係食多好多鋁

可以考慮課設營隊
利申課左一個

正式宣佈胸熱垃撚圾
打5-5 已經難入王 仲要入左三次都唔撚射胸熱

sagiri要升嗎？

咩艦都要升
難保一陣下次活動要用

升緊隻曙
唔係解唔到甲板任

建議將艦LV升到個平均數有70先
基本數字，我都做緊

啱啱先發現隻秋雲仲有差唔多22萬exp先到lvl79

22萬???

廿幾萬經啫，輕鬆吧

下 唔撚射 唔係梯形陣就射架啦咩

一次 陸奧直接大破
二次 唔發動

唔一定發動，打活動如果撞正唔開特殊射程就可以宣告死亡

有2隊設營炸王,行下路,易過4-5
重點係
1)帶nelson係夜戰點touch
2)伊勢雙烈風,王點空均,基地炸爆wo醬就有空優
3)帶特大,配合基地之後,王點黑加賀50%罰企,甚至有機會出現SS

另外3隻建議:蜜瓜+2隻帶水聽雙炮DD

first time?

解完FLECTER任剩兩次 想打埋攞章加衝500線
唔係的話 都唔會解

你地平時岀擊會唔會等到49先岀 我硬係覺得49打一場會上50整體迴避會好d
但其實白字40-48感覺上都ok？

睇你打咩姐 event EO梗係等

EO都唔等 倒桶照出

日戰開始會扣3士氣
而因為日戰30-49士氣唔會有buff/debuff
所以理論上33-52入埸係冇分別

活動同EO就會等一陣或者比自己抖抖
如果普通關就會唔理佢照衝

長草期好悶

悶到唔想入Game
而家儲返上15萬彈油 18萬鋁已經覺得好攰

提督の皆さん、お疲れさまです！

現在「艦これ」運営鎮守府では今秋実装予定のあの名駆逐艦の大規模改装準備、さらに次回メンテ時実装予定の秋の名に持つ駆逐艦の改二改装準備を進めています。明日夜には月次作戦【八月作戦】のささやかな武勲褒賞も配信予定！今週も頑張ってまいりましょう！
#艦これ

留名等睇戰果又係派小口徑炮

我真係信

我覺得似係啦

原來係咁
一直on居居等到4字頭

過氣了,差啲搵唔到個post

要不要打GBVS
沒人跟我玩

打MBON就得GBVS玩不掂

可是我MBON玩不掂
打完Beta驚都冇買

幹你老師幾個月冇打用彼列俾人當魚屠

我會等49
因為mvp左=多隻閃

排26now
安心訓教

除左桶 所有資源都唔升。。。。哭𠹌左

你搞乜？
我全部都升喎，我仲要解埋週任嗰啲

冇升=未夠30萬

Btw想賭戰果會派小口炮，三發大建4662，有冇人賭

不了

我今個月5000幾戰果都儲左12萬油左右

9成派垃圾
根據經驗
今個月應該都係玩具

本日夜この後20:30以降に、月次作戦「八月作戦」結果情報をゲーム画面下「情報」で発表、さらに【ランカー提督】及び【キリ番提督＆コメント選抜提督群】の皆さんにお贈りする武勲褒賞も同発表以降に順次配信してまいります。本日先行実装する新装備(海外改良主砲)には、新妖精さんの姿も！
#艦これ

下次event又係送BB

點做到 瘋狂1-3 東急5號？

聯合艦隊基幹艦隊(1～5位)
●[精鋭陸攻隊] 一式陸攻(野中隊) ★+5
●[海外戦艦改良主砲] 16inch三連装砲 Mk.6+GFCS ★+7 x2
●[水陸両用戦車] M4A1 DD

?????????????????????????????????????

遠征 2 閃A2 閃38/21
桶都加得幾快下

前5唔奇
3群都ok 啦
主力艦隊第三群(101～500位)
及び 「キリ番特務艦隊群」
●[海外戦艦改良主砲] 16inch三連装砲 Mk.6+GFCS
●[改良陸攻] 一式陸攻 二二型甲 ★+2
※「艦隊名及びコメント選抜遊撃部隊群」に見事抽出＆選抜された提督方にも、上記武勲褒賞をお贈り致します！

Washington confirmed

岩岩重登都拎到了
今個月2群唔知派咩

16inch三連装砲 Mk.6+GFCS ★+3
16inch三連装砲 Mk.6+GFCS
一式陸攻 二二型甲 ★+3

居然派大口炮

新炮b子同甘古特都有加1火力
秋活護航船團然後送新德國船

第一次拎戰果唔錯
有支炮同飛機

don't ff too much

可唔可以用架飛機換多枝炮

島田又搞強襲魔女又搞AGA手G驚
肯返黎未

又一個月

好想要野中隊

1桶巨巨

htc

成班戰果大佬

柱島真係無緣戰果生不逢時

鹿屋39xx冇戰果咩事

明明最後睇都排緊一百幾十

真係first time
明明再上個月最後結算47x都有
上個月1xx居然冇

ban左？

其實有心打唔係真係咁難
我9月戰果都夠入柱島100線
差在柱島好難一季兩次500姐

我on9左睇返裝備，多左樣炮同兩星陸攻，似係bug左，收左都唔知

季常戰果提督諗緊今個月定下個月放炮好

想請教下戰果reward係唔係已經派哂 冇就係冇
我明明記得自己上個月有前500。。。

派完啦
應該係有人喺派前一日定截數前放炮

OK 明白
想請教下仲會唔會有其他原因 裝備FULL咗拎唔拎到?

你有無Check到係咪你FULL裝?

我真係唔肯定
我唔係成日打 新新地
但我記得上個月9點幾CHECK仲係三百幾....

咁可能之後啲人發力咁開炮，我會建議臨尾嗰幾日先開炮會實際啲
前段就開炮真係會浪費咗。

我今個月都要打，幾個月無打戰功，大把DD要升

OK THANKS
估唔到癲都咁.....

上個月9點幾果個係半夜結算，如果最後果日既中午2點之後都重有300幾（即係1點前）咁你果日kee住刷7-1基本上都入到（因為戰果炮最後幾粒鐘唔計數）

講堅 我LAST DAY 9點幾睇完三百幾以為穩陣
但而家真係冇 其實有冇方法睇返...

第一次打戰果有機會比田中除名

冇得睇，你有冇記錄低大概沖左幾多戰果？wev下面有個大概值比你睇
另外上網搵戰果紀錄都會有大概數字（最後結算戰果）多500戰果左右先穩

唔該哂你 我估多數都係跌咗出去了
唔係成日打冇乜經驗
難得上個月肺炎放咗半個月

三百幾都冇會唔會比田中ban咗機會大少少

9月射多左390出去
5xx變1xx早知唔做

有咩原因會俾人BAN....?
俾人BAN左會有咩影響

大家早晨

早晨巴打

你今次有難了

準備食垃圾新裝

希望今個月內可以將夕張升上改二特

唔係喎你唔係第一次打應該唔係ban
我淨係知第一次打有機會ban
雖然我今次都係第一次但冇事

我第一次打都冇ban
應該唔關事

射哂戰果炮加EO 都入唔到500

呢張幾靚

咁勁點跟阿

1號機啫
唔敢當、唔敢當

game入面呢個家具都好正

我d新船都練得七七八八了 但d舊船好多未練 喊岀嚟

秋雲70/99中
呢隻真係無諗過會準備改二
(希望係秋月改二)

6字頭 希望唔好85改二90第二型態

仲有雪風，而家要升定二號

就嚟全過90,呢排玩其他野先慢左

大佬

玩咩

瑪奇C

摩耶改二了
原來佢防空咁勁
好後悔點解唔早啲升

防空巡當然勁
餵埋運做戰斧級仲勁

想問下關於d夜戰裝同任
我升緊隻Sara同加賀改二解嗰串任
個夜間作戰航空要員 同 丷+熟練甲板員 有咩分別 使唔使要哂
同埋我到底係要留幾多架TBF比之後用 我驚唔夠要任務拎 我有Gambier Bay同Hornet會改
同埋我睇睇下 串任要改二哂三隻(Sara 一航) 我得二塊甲板 係咪要打B117 最精鋭甲型驅逐艦突入唔拎D炮同空母特別任B152 唔要TBF+4會好d

雲玩家求教 sor for長文

夜戰裝建議要哂佢
只有白Sara, 赤戊, 加戊, 加護, 大鷹, 神鷹, 齊柏林, Ark Royal 係可以唔使用航空要員出夜戰機。

PS巴哈但我覺得可以參考呢個

快來打我針

浜風我婆

又你婆

甲型驅，秋雲確定。
秋月

唔好咁秋月一改都已經好勁

make her BETTER

秋月依類高人氣既艦,田中九成九唔會改二
佢係死都要改一批少人升既艦,喧樣先迫到你升野,順手食多你張圖同詳報
基本上你打開你個倉,有婚或者想婚果批都唔會改二比你

又係，雪風bb都成7年先正式大改裝

赤城加賀都差唔多7年先改二

之後信濃都係未出

開驚->日任演習
沒有然後

讀書吧

你懂我

唔能識做Assignment

啱啱先開到D1 同45號遠征
原來我一直都無做練巡遠征

信濃出你都唔會用,信我

出擊嗰陣，遇一到潛艦會自動大破

祥鳳我婆

不過出嚟收藏都好

收皮啦好嗎? 咩都你婆

島風唱新歌
島風改二預告

係咪姐係新嘅艦娘想歌？

可以點搞？
成日道中大破

佐倉大法

YOU FUCKING SIMP

笑甚麼 你也是VT豚

VT豚

3CV3SS感覺上好啲

要解任
要求1輕母1水母1輕巡

咁冇啦
最多帶多兩隻先制雷擊
唔得就唯有大破多幾次
roll到得為止

唔解任

用牙進啦

我試下

送兩架紫電改二
對目前嘅我係好需要
仲有幾條女係用緊零戰52型

有最強水母你唔用
咁樣真係打都下年都未打完

試製烈風有得開發
20/60/10/90 每日四發吧

紫電改二用嚟改修用

草草草
草草
草草草

咁樣真係好咩？

俾你用嚟刷閃

對我嚟講經驗仲重要

呢啲真係仆街嚟
使唔使連打機都要報復社會

唔放夠6隻1Lv咪算俾面

佢可能想聽語音啫
我有時都會

賤格

咁升到99先聽

好多未升邊有時間升花瓶

我婆世一

鮑伯頭就是我婆

個個都我婆，咁多婆

佢不嬲係女就老婆

痴撚線

天龍好型
不過未得閒升

天龍 龍田 唔使咁快啦

想問下96式150cm大燈有冇用
好似好少大船上燈

拎完未用過

咁我拎詳報算了

係咪比叡嗰個任？

係啊 我推圖順便接埋

真係開發 呢個任係用嚟拎螺絲同個咩航空資材先諗
3-5正攻法上路我上個月打咁多場都係贏得2場，最後都係靠3正空3潛輪型叫小北比我過 呢張圖真係你未斬就可以日日試 斬左得閒冇野做就唔好掂3-5了

3-5我反而鐘意1輕5驅行下路

我個人都係行下路但d任個個都要上大船 戰艦輕空嗰個任解撚到我

不如開發

邊位巴打

NMSLese

隻驚真係好多支那人玩
打演習周不時都見到殘體字

係game講nmsl好肉酸

仲有大量咩QQ群

點少得援交群

駁唔到. 有夕張之後根本唔洗諗行下路穩到傻

冇夕張改二特呀
我依家係用Helena頂住當

阿武隈改二咗未???

得由良

用日進咪得
雷爺迷你版

82持續升級中
我估85改二

演習也不想打 驚都唔想開

有速吸既試下速吸水母流
速吸 2流改+板手
3水母
2CL

有機率出門上轉下 但都穩打
開幕飛機+5支雷 細船死得7788
拎黎解周常都ok

速吸同流星改都有
就係冇把手

嬲尻
打水反任又大破

水反任大破是日常

連老屎忽都會屌鬼嘅任

點解仲有人著重大唔大破
想講已經由得佢慢慢碌

真 今日第一次打 發現要上意大利重巡 我得隻46等Pola都照去

頭先清北方週任
唔記得秋月大破，差啲沉

Kc3?
自己覺得poi最好嘅地方就係冇損管大破進擊會有個懸浮對話方塊彈出嚟，唔比你㩒遊戲畫面
不過打1-6就會有少少煩

是
好彩無沉啫

第二隻175

我單婚黨不過最近感覺99都係比人一發大破，感覺婚左先叫有d高LV嘅感覺但我婚艦係大和

『單婚原則』甚麼的忘掉就好

全婚原則

我記得唔知幾耐之前見過有人話,佢係論功行賞,總之到99就送戒指一隻

我成堆99
複製人唔婚原則

假結婚唔算婚啦

早晨

點樣先可以真結婚

恭喜大鯨轉生

比錢 有錢有感情

大鯨限時能力up

聽日秋雲改二
而家仲係得85LV :(

得84

比星姐同bismarck用

兩個星期冇入過黎仲未1001 這才是我認識的艦c post

終於有三隈

勁
大建定7-1

4-5
依家等之後練埋三隈同筑摩就齊日本航巡

遲啲你要打7-1就可以開三號砲農場
我自己改咗10支上MAX

係咪有更新

唔記得咗收遠征

有
秋雲改二

H漫畫師秋雲

每次我都諗起暗黑鎮守府果個秋雲

stop it

我都係玩左四年之後番嚟打7-1先跌第一隻

新飛機

瑞鳳有冇加乘？

係咪準備出外國艦爆

20隻江草有排改
仆街了

11▼【大型艦建造】の更新/拡張 1/2
【大型艦建造】を更新/拡張します。
ある紅茶の国で生まれた、改二改装以降のある艦娘がサポートすることで、戦艦レシピにおいて、Queen Elizabeth級戦艦【Warspite】の建造が可能となります。
※大型艦建造は資源が十分にある時に、お願い致します！

Warspite 大建降臨

12▼【大型艦建造】の更新/拡張 2/2
【大型艦建造】をさらに更新/拡張します。紅茶の国の戦艦がサポートすることで、航空母艦レシピにおいて、Ark Royal級航空母艦【Ark Royal】の建造が可能となります。
Swordfish shoot!!
#艦これ

Ark Royal都入

二號機99埋
不用了